有無書好睇

推介推介 中英都ok 最好博客來有得賣的 油腸

文青😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍

睇個書就文青 個個學生都文青咩

個個都文青 唔通個個都想文青咩

扮咩文青

異鄉人 流浪者之歌

《圍城》錢鍾書
一再番睇

文青 要好in 好yay 好yo
你有齊 所以你係 明唔明

Homo Sapiens 人類大歴史
Homo Deus 人類大命運

睇緊快樂的死。，

北島啲書好睇

暫時睇緊 Mitch Albom 本Have a little faith

龍虎竹戈

蘭亭序密碼

呢本書長期係暢銷排行榜冠軍

睇人類大歷史啦，近呢年好hit